[歐超盃] 皇家馬德里 對 馬德里體育會 (2)

咁樣輸太on9

佩蛇做野唔洗你教

牙維

5月

三球都輸自己ON9

屌你老母無眼睇
要玫既時候得 5月

垃圾，訓得

5月仔

未開季就gg

三波全部自爆 我唔知馬體會有咩勁

我寧願睇牙維 5月出黎都係行行企企架啦

寧願睇力架都唔睇五月啦

穩定

呢句真

歐霸>歐冠

屌你老母以為睇緊阿狗,禁區頂鳩搓,反盧蛇了

華仔死撚左佢啦，拉膠咁傳又係on99

幫你班友講埋 呢球高小小隻手長小小
鳩頭實救到

睇撚樣剩係識回傳架咋

駁五刀

肥賓level

笑死人

雲加一直挑戰更高級盃賽

2:4.....

我估華仔都估唔撚到佢會咁傳

翻版西班牙你期待有咩踢法

吳卓羲（衝動）
華拉尼（菇寒）

仲妄想反cup ? 今次真係安心訓喇 大家早抖

我本來以為拖舟啲波已經幾悶下
估唔到天外有天
皇馬莫耶斯跟住一個皇馬V92

完

後防咁自爆法 長幾多都無用啦

2:4

又係咁輸..

勁在唔會自爆

訓了 反盧

輸了

呢到D手足講到鳩頭隻手長到左柱伸到右柱咁濟

joke

根本後防好大問題

no ah ron no trophy

4-2

咪咁撚肉酸啦
皇馬廢囉on9

有冇人知細佬條仆街去左邊

禁區頂任人射

Navas

抵死啦當我朗condom

到積仔
一日柒一球唔洗爭

訓 涯夜睇西波

屌你老母條後防1人1膠,笑撚死人咩

兩球都空撚到

來季目標保前四

好在熄左，冇眼睇

明明馬體會嘅進攻完全唔好

輸撚咗會買人嘅話輸咗佢好過

人

連輸三球on9

而家大條道理雪Keyword
皇狗們仲唔快D慶祝有新龍鳩頭

睇左呢一場 暫時覺得拖丹真係有料到 同埋牙朗既重要性

3連歐聯冠軍 2:4

算數啦 點會買

比下體入四粒

沙皮狗100幾分鐘仲爆到

天真

佩狗:嘩屌你失四球 盧仔 下場比高圖正選

可惜唔會買

你後防自爆呢

咁多個位有漏洞唔買人 買個龍返黎

仲柒過阿仙奴

拖daddy

積仔

下場? 下場開始啦
皇狗們最開心

皇馬學人打控球

護級好撚過啦

佩雷斯幾時死

失波係因為龍門問題
再買多過龍門

兩個condom

下體都入到你4粒
今季真係玩撚完

兩球輸自己

上季明明講緊隊下體唔識攻

你都識講自爆啦

打飛機就有份

4球都係

俾個面好嗎

好柒

哩句真

咪撚柒啦ON9仔

疤狗啲高層真係勁好多

幾耐未試過咁柒

柒到唔敢睇

唔通輸人地咩都on99

Dc9好鐘意撩國家隊隊友

隻爆閘狗

仲柒過利式失波

你最型喇on9仔

Thomas笑4我

好囉

要回歸16皇時代了

下體會都唔會咁on9 用5月仔呢d料啦
你垃圾皇就用

比面皇馬唔入多粒咋

你sure有16？

仲開短 on9

隨時2-5

兩個中堅上晒去唔斬差啲又柒

皇馬好耐都冇輸過比下體了

下體會今次屌打蝗

掃把
上季呢度有幾多位巴打期待

買多個中堅後備先啦

出牙維爆下都好

跣腳

盧柏迪古半季走

希望你賭波輸5球

下體掘起！

On9 仔，人講你又講，光頭佬自己想走，牙朗同佩狗傾唔掂數都踢左9年，咁都叫condom

仲開短仲要中間猜真係on99

唔係thomas跑跑下仆街分分鐘2-5

拖蛇back please

遇死亡之組分分鐘變摩爹哋前時代

爭d 再輸多球

廢事真馬太難睇

Block啲傻鳩啦 唔洗理

啱啱開季未有態姐 唔驚嘅

疤狗黎架
同佢講咁多做乜

冇牙朗玩燒味笑能死

用完快D扔左個Condom佢啦 累皇狗輸2:4

4-4到我祼跑旺角一圈

比起垃圾皇捧飛機杯
我反而想睇啲社會垃圾輸錢

仲唔撚買人

屌可唔可換個唔撚猜波 光頭係咁盧蛇又係

拉膠防守都做唔好射咩撚pen

冇牙朗

救世主走左，無人救皇馬了

一換走lemar即刻激活全隊

留名

想問下 皇馬個feel好似踢緊西班牙既傳控打法咁

皇馬西班牙化真係死硬

Who needs Ronaldo

皇馬

牙朗

屌樓主topic 又唔寫皇區

望下教練係邊個

要俾人小器簿擇名了

傻閪佩狗 望撚清楚你隊波啦

佩狗

入到12碼階段戒1 wk
贏埋戒到9月

閪波

盧sir 好慘
硬食佩狗唔入人既後果

寫唔寫D弱智都爆閘架啦

根本唔洗買lemar

打毗

收皮

要望一年前望左

佩狗碎能勁啦,學人玩幻幻

呢張圖解釋到賤種球迷點解 正

佩狗？？？

跟

買黎係留住基沙文

西班牙化唔係問題
只不過作為頂級球會你啲西班牙仔都唔係都唔係最頂級果啲
除咗isco carvajal邊個有料打西班牙正選

on9先反keyword

哂2個鐘比咁嘅野我睇 仆街

請各位手足善用完全封鎖功能

咁巴打皇咪係到鬥傳控

但係唔寫佢而家大條道理走入黎

9人禁區 完

打漏咗ramos

冇c朗=收皮啦

下場開始可以睇鳩頭 Keyword長雪
賤種球迷最開心

換走卡斯米路 同細佬派膠頂翻入黎

玻璃華 5 月仔 最需要躝

訓左了

心臟病發未

我都訓了

正選得個幾件

幾時入多隻中堅啊

返工了

你係咪輸懵左？

米路傷撚埋真係前4都冇

落後之後無射過門 未見過咁既皇馬

護級算啦

真係要西班牙化起碼做到嗰陣疤咁
國家隊係用球隊嘅人做骨幹

5月真係好撚廢
機師呢啲後備膽都算
5月b隊水平

叫自己隊波賤種

不過佩狗條死賤種自視過高真係好好笑 希望完場見到佢個閪樣

賣我朗真係最撚on9既決定
佩雷斯我屌你老母

留言都Cap埋比你睇啦
點解公海成日賤種前賤種後 一場波都幾個沖出黎做例子

冇牙朗，咩都唔係

on9仔 我叫緊你做賤種呀

屌賓狗連拉膠都前過你

華仔控個波比人

果時西班牙勁都係因為疤堆骨幹
今年西班牙踢成點有眼睇

覺得係個陣變唔晒問題大D
伊唔係打西班牙伊個位 大聖同辛個位係西班牙陣根本唔存在
依家兩頭唔到岸變雜種陣衰左

賣CR7走真係on9先會諗得到出黎

其實我覺得佩蛇又唔係諗住賣佢
佢係諗住皇狗唔需要牙朗都贏到波多D

賣走牙朗唔買人真係佩狗先諗得到

賓狗5 月 皇馬近年最黑暗既鋒線

嗰時呢兩隊個體系直頭係一脈相承
起碼佢成條中場 即係組織分波最重要嗰個部分 都係同一堆人

錢作怪

公平D
我有反吹奏華
今場係係衰拿同華

皇馬最已陣殺出！新三叉戟已學會忘記C.朗
2018-08-13 10:22:55

最撚on9賣完又話有重大收購
人呢屌你老母 卡吐當係啊on9

今場輸條後防啦 賓狗數一數二勁了

係無買人頂牙朗死

呢場明顯前中後都黑暗到仆街

賣都算 你唔補返個似樣的人就真係超on9

入翻粒啦。。。
起馬輸得無咁肉酸

完全封鎖，bye

有班人仲指望Bale可以代靠Ronaldo
頂順咪好波過華斯基斯少少
笑死人

中場唔差嘅

你on9? 駛撚你做咩，咁多疤狗mon post

Oblak太勁

唔係西班牙勁 係果陣六冠疤堆骨幹勁咋

輸球真係永遠都係龍錯

買唔買呀 宜家250m麥包皮 夏殺唔好諗啦

條後防一人一膠呢下好嘢

第1球當成班撚樣未訓醒
第2球馬些路 第3球拉膠責任我覺得大過華仔
第4球中間無撚晒人 因為無左米路補

冇傷嘅bale最多得牙朗7成

好撚痛呀屌你老母 番利Post啦

250m買到點會唔買

同錢作對就真,人地用果一億已經賺番有突啦

摩迪一個月內輸2次決賽，2次都係4：2

皇馬教練壽命最長3年半 盧比迪古可撐幾耐？

3個月

你比番朗我ok?

無左高仔米路一傷就仆街啦

半年

冇一個球員值超過100m呀

我都幾感歎 以前豆蛇仲係到叫占士比Isis射死已經On9
今時今日Post內無人反Keyword都算係咁

點知一場波就沖晒出黎支持扔Condom

馬些路同下體個助教咁fd嘅？

佩狗話不了

有 屁馬

頂唔頂到

2&b?

買屁馬落疤狗面

都未完

好懷念比比大哥

屁馬

瞓先

今場明明係班後防輪流派膠

而家呢個市一億買到一個數一數二的球員真係賺到笑
而家巴甲買條友都40m
牙維同rodrygo

收爺啦

仲比比

係閪咩
佩狗諗住自己收尾呢幾年整個大工程益自己公司姐
儲埋儲埋一堆錢話擴建球場
新卡達朗時代黎啦
手足們準備食雞胸食到變大隻仔啦

第3球拉膠咁樣禁區傳比華仔

賓周馬散完步未

前半句唔會錯啦

個個年頭仲可以推一個上防中 都叫有個攝下
而家華,拉,拿都攝唔到防中

不嬲即討係多癲佬

今場唔屌賓斯馬了

第二球真係多腳 呢腳致命

利皇混種行出黎自認賤種
比人屌兩句玩完全封鎖
唔好比我係皇Post見到佢

多glory hunter

記得安帥時期推過拉上去踢一兩場防中

死佩狗下台啦

咪輸撚左

今年雞胸就食硬 順便洗撚埋太平地
趕番D垃圾出去

依家買人重可以買邊個

你

影住個傻閪佩狗

自由人個場我好記得 但都係要有隻穩中堅 拿華組合派膠無數不了

咪就係r聯打下體囉 ，小豆救世界

佩仔死狗樣

買中場同前鋒啦
靠五月同施巴就死啦

細佬呢埸好撚差喎我覺得

西班牙班皇迷降班都投佩狗票架啦

韓信

睇西波睇到朝早5點半既人算唔算係glory hunter

200M ALL IN 世3

佩雷斯條粉腸仲夠膽黎球場,唔怕俾皇馬fans揼??

我諗全部有睇波既都覺得

推佢打防中嗰兩場好似都無輸
不過效果確實唔好

掛住我朗 唔知出波比邊個

一隻補鋒線 一隻後備防中
或者盧蛇推正M洛都得

岩岩換人真係On9 米路換M洛就可以
換掃把點會係換米路

咁樣拆自己骨都有

唉 恭喜馬體會
晚安

打蛆 輸左

盧sir都話想買前鋒架，佩狗掩住個荷包咋麻

西班牙班撚屌咪又係噓班球員

睇兩場唔對路會即刻去第二隊架啦

好掛着pepe

英超關左轉會窗邊個賣比你

致命失誤 頂翻比juanfran

牙維點睇今場賓狗

班鳩佬：輸拿華斯

4億都唔撚賣啦

細佬係咪真係想跟牙朗走博賣

收撚皮啦

呢到都大把啦

可賣唔可買姐
你掉夠200M唔信車唔賣

懷念下個個年頭

訓

擺明有自信覺得可以猜入下體啦

無左牙朗，前面搵個人射下波都無

welcome back d lo

中堅前面道牆
拖舟用左3年解釋有幾重要
盧蛇竟然唔撚信

西班牙啲閪踢法

笑死人咩
車狗隨時有錢過而家垃圾皇

人地完撚左轉會點會賣呀

牙維我以為你訓左無睇

冇左呀朗 逆境波唔識踢

根本隊隊波都有依d人架啦

盧蛇睇撚到未 你套戰術唔撚work

我的確係訓左無睇

拿華斯都冇問題,今場一定係4個後防問題最嚴重,賓周都叫做有表現既

賣埋世三隨時歐霸都無得踢

輸到咁樣哀都唔買人

第一球拿華斯的確可以做好D
第二球馬些路ON9
第三球拉膠唔清 + 華仔又清唔到比人逼甩抵屌
我到底睇撚左D乜

打控傳打咗碌柒咁咪又係鳩猜梗

掃把用黎打弱隊OK
打強隊不了

踢成咁真係頭四都偷笑

真係好掛住牙朗..
呢到有幾多人又係因為迷朗先變皇迷

佩狗拎埋d錢入棺材

一場失4粒，如無意外係拿華斯最後一次正選為鍠馬守龍🤣😎

第一球都唔算失誤啦
射得咁靚

第四球比人爆到仆街

屌你老尾換左isco之後係禁區頂鳩搓,睇撚到我

屌你老母

啱啱印咗件祖第2作客印再丙朗

盧sir又話玩direct football嘅🤔

喂 乜咁早

賓周呢場係水準之上啦
後防唔係發夢就打高章波

近柱仲要窄角度封得好D都得掛

恭喜馬德里王者

Direct passing

一收卻米冇人分邊冇人執屎 細佬夢游鳩黎 拉膠派膠 當然下體戰術同沙皮個人都勁 但真係輸到好on9

屌你家姐，係咪之後都古圖斯世界啦

Direct suicide

認真
拿華斯封近柱麻麻唔係今場既事

2球都關賓狗事,反賓又輸

事實黎 有角度佢救唔到7,8成

死球中堅上晒去唔撚斬

交換囉
賓狗去你到

上年對拜已經瀨過一球
我都鍾意拿華斯 但拿華斯真係唔好再比藉口佩狗換龍

埸上既固然踢得屎
但幾年過去
想換人都淨係得個華斯基斯
KEEP住帶波入中間再被迫甩

換西瓜返黎 deal?

失果幾球換林源三都守唔到啦

換古當尼定a施華

呢場前面個4條友真係搞鳩佢
而家大條道理比鳩頭正選

D lo都講過幫皇馬守龍好大壓力
球球分析你有無失誤

咪講後備 正選都未夠班啦

斬俾oblak

換人都錯啦
米路傷出，換入施巴路斯全錯啦，無人掃到波、保護防線
換入M羅蘭迪先係路

水貨華去左西維爾了

由2017完季一早講左買翼先係最首要

繼續比機會呢班蛋散
不如練牙維好過啦

Oh Yes

我只係講第一球拿華斯可以做好D啫
另外3球都唔關佢事

一換出即討已經成班手足話緊危險
轉眼間入埋 換辛仲J左盧蛇D臨場

見到皇咁折墮，真係好心涼，賣CR7真係on9

知你醒啦

對拜仲要牛油手甩波俾人入添
講真中立睇拿華斯唔係差, 但係咪穩到一線頭就未必

賓周打中場啦咁撚鐘意做波

牙維不知幾撚有料

輸一場就折墮

鳩頭咪一撚樣

高圖：仆街 上錯船

屌臨尾換機師五月都唔換維
呢兩條友真係唔知做過D乜

輸俾馬體4粒都算既

係囉
有排你輸

5月根本垃圾

佩狗落地獄啦

唔係對祖先牛油手咩?

同你一樣

今季應該落到十八層

5月睇撚咗佢3年，都係唔知有咩用

放馬撚係近年鋒線最on9既決定
多得25達唔小

西人

佩狗覺得顯得賓狗好撚勁

對面已經少攻,
遲下皇巴 打比 實456

馬撚已經講不會回來了

事實係賓周好撚勁

西，梗西架，踢得西啊嘛

到底係我英文差定你有新消息

屌你老尾牙韓信

拿華斯第一粒本身守近柱唔係好 沙皮亦射得靚 唔可以怪哂佢
其他幾粒 真係冇得救 屌你老母細佬拉膠成野做乜鳩野 成個後防守到甩哂穿哂 甚至細佬都冇哂返去守 積仔比沙皮撞爆幾次 拉華清唔到波 唉我睇左乜嘢自爆防線

死迷雲狗！！！

起身返工？

8強開始已經唔止一次失誤失波啦
廢事每球數俾人話當佢condom

同樣我聖出波
賓周頭鎚vs細路車身

馬里安奴：不可能拒絕皇馬
2018-08-12 01:36:43

據《馬卡報》報導，里昂前鋒馬里安奴費拉拿否認他拒絕回歸皇馬的傳聞。

雖然回歸可能意味著成為賓施馬的後備，但馬里安奴費拉拿在社交媒體上表示拒絕皇馬是不可能：「你不能對皇馬說不。」

上個賽季里昂花費800萬歐元簽下馬里安奴費拉拿，這位來自皇馬的青年球員，在各項賽事中攻入20球。他的合約中沒有回購條款，但皇馬還是可能為他出價，並且如果球員轉會去了別的地方，皇馬還會收取下一筆交易費用的35%。

現在皇馬隊中的前鋒只有賓施馬、巴爾和馬約萊爾，盧比迪古亦曾嘗試讓阿辛斯奧擔任九號。

岩岩收工？

中鋒中堅先啦
一買翼Isco asensio又迷失自我

成場波3腳有威脅既傳送都係BALE傳既
下半場卻仲衰過上半場 兜口兜面傳比對手
仲有馬些路你傷心就咪撚落場啦 無啦啦踢返個波入場比人攻
屌個陣馬體本身都攻唔入 你咁樣送球波比人

我寧願睇隻nigga都唔想睇機師

中堅只要拿大哥番黎主持大局就得

換ac換得咁快

笑閪？

又屈

不如左閘比拿大哥踢住先仲好啦

左閘無左theo
點都要買多隻中堅

80m

今埸大聖勁到痴肺 出波下下到位 又爆到過到 臨尾比細佬個下 點知細佬玩倒掛

Nacho專心打中堅唔係好啲咩

上年賣果陣8m？
我皇唔賣垃圾

獅子開大口

笑下都唔得

皇馬買好似6折

自言自語

小小欣慰係大聖同賓今場有貨交 頂住條攻擊線

我賓有貨交好合理

第一球keyword短人遮唔晒

禾仔呢球射爆紐亞就真係靚

球王賓盡顯身價

可以開盤賭bale傷定盧蛇比人炒先

why not both